名人名+成語

吳浩康莊大道

劉浩龍馬精神

吳若希奇古怪

周潤發憤圖強

張敬軒然大波

楊明知故犯

勁 拍劇做開狗又真係明知故犯

楊丞琳郎滿目

五月天長地久

特朗普渡眾生

鄧炳強人所難

習近平易近人

尼馬到功成

鄭若蓮喪子

馬英九死一生

陸浩明目張膽

金正恩將仇報

麥理浩浩蕩蕩

成吉思汗馬功勞

劉馬車水馬龍

吉列豬扒午志勇

193洋啟泰

梁振英年早逝